盤菜瑩子成部坦克車咁，點解仲有人鐘意？

2

呢D先有啪啪聲你識乜?

3

渣家軍

Email成部航空母艦咁，點解仲有人鐘意？

4

5

樓主青頭？少少肥先好屌呀

死臭西

仲睇一百毛都係有份助養渣哥條仆街

我就是你的F35

影依張相都幾大犧牲

平時係個髮型幫佢遮到塊面嘅缺點咋
五官男人咁款